消息指升級 ios13 後變得更流暢，舊機主紛紛暫緩換新機計劃

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

食電多左

會唔會關3D touch 事呀

唔暫緩 係撤回